Marvel 尚氣正式預告

屌你咩又京東

marvel過氣了

第一次睇完marvel trailer唔想睇套戲

大陸留學生咁

故事線好混亂 成個trailer冇咩重點

2.8萬LIKE左

cls

ALL IN 9618

好似幾正

唔用Marvel個名都得 好似無咩關聯

不了

唔撚睇呀

MCU既戲點會無關聯好似見到啲Wakandan科技

完全零吸引

等睇啲marvel又含淚奶

唔知拍緊乜
男女主角又柒

但梁朝偉好型

拍到好似Wakandan咁

真人快打個華人男主角型好多
今次真係marvel選角最差既一次

個男主角乜水

梁朝偉應該好重戲份

男女主真係亞洲人入面最撚柒果批

梁朝偉配音？唔撚係掛
減少啲對白咪算囉

條友好撚柒

我連條trailer都唔想睇

感覺好似Batman Begins嘅Bruce同忍者大師

Wakandan好睇wor

仲要有下特寫對眼
典型北佬樣

一定睇，終於有亞洲男做主角嘅marvel

啲鬼佬個個都話型 我真係唔識欣賞

主角個樣好路人 唔明點解唔彭于晏做主角

咁樣衰,影撚衰晒亞洲人

主角個路人樣路人到望幾多幕都認唔到
朝偉一出搶曬鏡

第一次睇trailer可以睇到好老尷

鬼佬話條預告好好睇添，呢度嘅反應就.....

香港啲m撚由一開始已經唔like呢套
不嬲叫開佢支氣

D美國佬係咪覺得隻眼唔細就唔係亞洲人

wakandan口音咁突出
點解Asian hero唔係好似uncle roger咁講嘢

屌

不愧迪士尼旗下
用返演小熊維尼個演員

Marvel盲粉
望下d comment仲癲

尚氣接唔接到下氣？

梁朝偉型過主角好多

Fucking Ching Chong 😑

暫時睇啲鬼佬應該係覺得啲功夫元素吸引

好7,
真人快打d亞洲人型好多

條友以為自己好型好靚仔

好睇 話佢套路似 又係話佢地可能好高科技 跟住又有自己個國度 跟住打杖個幕 犀牛變左獅子

又京東

好似以前尚格雲頓D戲咁

好撚柒
有朝偉都唔想睇
仲要有個京東廣告嘔心到

想睇梁朝偉又唔想鼓勵迪迪尼舔共可以點？

高下立見

有幾個shot好似支那電影咁

成個加蔥咁

醜化Ching chong

Lewis Tan型幾百條街

諗起Doctor Strange 入面D紅燈籠
其實全世界先得ChiNa Town會掛紅燈籠

睇吓到時會唔會焗住Disney+同步上畫

咪就係，trailer起碼一個鐘啦

好似啲老土中學啊sir咁

比連登仔燈一燈，應該大賣

好撚正 成年半無marvel電影睇
谷撚左好撚耐

好撚stereotypical
亞洲咁撚大咁撚多樣
Hollywood就最鍾意cast d最柒嘅

屌好撚柒

真心有D似

睇完十分尷尬

其他戲都無賣廣告賣得咁明顯 係今次為咗奶中国市場搞到成套戲cheap曬
睇死呢套戲又好似木蘭咁中国票房暴死

成套野支味出晒黎

見到主角個樣都唔想睇🤮

Mcu已淪陷

ronny chieng？

就係最尾個shot
搞唔撚掂好趕客

奶共戲

成個少年雜種樣

最後嗰個動作好撚尷尬

點解會唔係梁朝偉把聲

如果肯打爆佢
我youtube會比返個like你 又有咩所謂Marvel

少年雜種 玩 少年雜耍

場景 服飾都好stereotypical
真係淨係氹班鬼佬同ABC鐘意

MARVEL個上氣......我覺得連舊版真人快打個華人男主都比唔上

仇雲波

幾正喎

完全唔吸引...

唔撚睇

有d似翠大大

朝偉老咗好多

Shang-chi 係Chinese 定 Japanese點解會有苦無，成套trailer睇完都唔知講緊乜

我都覺得呢幕好撚似

一陣話似樣又唔俾係支那上就搞笑

個主角太老

佢地對asian既審美同我地差咁遠，連登仔過到去會唔會變男神

朝偉有個古裝look係咪the mandarin?
即係iron man 3 入面ben kingsley 角色個正版

鬼佬好受落 又想燈

呢類唔起眼樣，如果演得好，比靚仔果ja 更吸引

ching幾耐冇睇過戲

已經500k view

中國古拳法101
同我打撚爛呢舊木

成個智障咁

已dislike

又真係好似

睇死會變hulk 咁拍一集就冇，分分鐘之後換埋角，除非喺大陸好收得啦

已經唔想睇，Marvel都只係掛名

講緊MCU既戲

你自己睇多次先
淨係Teaser，黑豹可以剪到嘅內容已經咁多
差好遠喎

鬼佬點睇潮偉？

真係好撚尷尬
power ranger?

關乜撚野聯呀
咪撚講蝗語啦垃圾

基本上佢就係the mandarin
因為政治正確先叫文武

唔講以為係P圖

尚氣是漫威宇宙中武術修為最高的凡夫俗子之一，其格鬥技巧遠超美國隊長和夜魔俠等以格鬥著稱的超級英雄。

尚氣的格鬥能力大都源於他對「氣」的熟練掌握，連崑崙高手鐵拳俠也承認自己對「氣」的掌握不及尚氣，因此尚氣能擁有常人不能的身手，如躲避子彈的能力，並能利用他的護腕轉移子彈。

好似幾勁

屌完咪又係奶

肯出錢咪有，你有錢都可以叫佢整你個名上去
邊關奶共事

tvb求其執個都好樣過呢個男主角

條友愈睇愈似習種

做乜鬼野?
好唔掂喎

應該搵梁朝偉做主角

有冇人同我一樣
以為佢叫生氣 sheng chi (qì)

仲要架車郁緊
捉返住個扶手先啦戇鳩

寧願搵我的超豪男友/瘋狂紳士幫個黃種人

依家呢個無表情既屌

一定又話marvel 赤裸裸地嘲諷

浸柒味濃到

種族歧視自己好有型

偉仔

點解唔直接 搵個識打嘅去做
一係搵個又型 又靚仔

記得以前有報紙訪問嚟香港啲外國女星
攞6個香港出名靚仔男明星比佢哋揀邊個最靚仔
我記得好多都揀朝偉，話對眼好靚，跟住話黎明 劉華嗰啲唔靚仔

呢幕個背景好重電腦key嘅感覺

一定會睇
bt

cap幾張圖
P呀翠大個樣上去
網上面傳返一頭半個月傳上支那
咁d支國小粉紅就會自動抵制架喇
放心佢地識自動搵位心碎

佢長生不老有指環

姜B

根本鬼佬樣，混血兒？

屌你老母
關係就關係
聯繫就聯繫
關聯係乜撚嘢

幾好主意

ironfist個on9仔

kim's convenience store 個主角，netflix有得睇

偉仔太型 點搞呀

Match

覺得佢係kim convenience 嗰陣冇咁有陸味

最右條女 功夫個哨牙婆咁樣

通常未處理好 又要出夾硬嘔比佢，除時最後可以冇呢幕

仲衰過葉問

得梁朝偉有吸引力

丐幫幫主

我寧願甄子丹做

花木蘭有個仲似啦，咪一樣上到

除左大部分演員樣衰之外睇落比預期好

點解見到梁朝偉成個感覺好奇怪

直頭一睇就知係CBC 咁

不論男定女又係鬼佬對亞洲人刻板印象果d 樣黎

諗落彭于晏會好撚適合

凡夫俗子

見到comment有人話trailer條soundtrack係王嘉爾

垃圾之中嘅頂級

成個維尼咁撚樣，我都靚仔過佢

呢套奶共戲 唔用支那語點襯得起？

key多幾次翠大大落去 同整埋gif
隨時係中国上唔到

媽呀，好柒

個男主好似Winning 7 入面中國隊D人咁....

個個阿嬸係女主角？

少年版尚氣成個locker咁樣

隔住個 moon 都聞到柒味

成件事好racist喎 加強中國人=細眼打功夫嘅核板印象 做乜左膠仲唔做嘢

习大

哂氣

寧願Marvel搵吳彥祖做主角

一見到啲支那字就諗起啲legendary爛片

柒到……

尚宗都屌打啦

半個鐘多d 10萬like

茄喱啡feel男主角

呢套野係咪可以見證marvel 由盛轉衰

民工

後生版翠翠

偉仔型咁多

鬼佬拍返啲終國嘢就係咁…
佢地睇終國人個審美就更加……

係由衰轉亡

第一次未睇trailer都唔想睇既marvel戲

屌你 春運啦咩

有陳法拉

你當國家隊流架

之後有雷神4

個主角個樣好7

點解中國人唔講國語?

太陽娛樂(黑社會)有份投資？

起碼打得好睇D

咩比唔上，本身就好型下

其實Awkwafina 幾出名嘅

Kim’s convenience 個阿政

亞洲人男主角只服Henry Golding

標準中國人樣
眼細鼻大

Diu唔係嘛
即刻唔想睇

我哋話男女主角樣衰
鬼佬會屌鳩我哋racist (?)

可摸以換面key翠翠上去

留意返呢度一向反指標嚟

條片睇到一半都無就唔想睇落去，真係你睇埋我個份

成個後生版雜種咁款

好樣衰…好撚樣衰…

same

又想朝偉去荷里活有好成績
又想迪迪尼仆街

?????你確定你係marvel fans??????

成龍嚟嘅

一套黑寡婦 一套唔接下氣
兩套都想睇

老啦，
後生嘅點解唔搵台灣香港男星
為左奶共連柒頭都用埋， 大陸好多明星都靚仔過呢件啦，咩陳坤、陸毅、胡兵

柒撚到

老啦

成套野尷尬到
朝偉潮到出水

點解鬼佬審美 asian對眼一定要咁撚細

End game之後真係多得武肺搞到英雄片熱潮冷卻

典型北方支那人樣
方面粗眉細眼

好似唔錯

主角好撚樣衰
唔搵d 大粒野搵伍允龍好撚過啦

屌你老尾啲特效同個feel都好似大陸戲

其實朝偉嘅成就，都唔駛靠一套Marvel片去証明啦

生滋

求其揾個連登仔都型過佢

套嘢佢係有份 但係我唔明點解佢夠料拍marvel
唔係只拍過tvb?

預告睇一分鐘都唔想睇，拍埋啲垃圾

係咪有動物果part

點都好過你愛支病上腦

7月黑寡婦同埋年尾蜘蛛俠一定勁撚多人睇 放心

呢個唔用ching chong真係諗唔到其他形容詞喎

係既話就應該套套戲都好似transformers咁週圍都賣哂廣告喇
今次好明顯係貪鬼佬唔識中文字當係裝飾咁睇 一諗起成場打鬥戲都有京東兩個字做背景就

垃圾支那狗柒撚到

偉仔型好撚多

佢之前已經係美國拍下野，有套好似同妮歌潔曼

三代同堂

佢喺netflix上面個stand up幾好笑

抱住開放心態去睇都頂唔順
男主角真係唔得
個樣好趕客

呢啲垃圾爆谷片down嚟睇咪得囉 睇完好del喇 留返啲位儲av好撚過

有冇人可以key個靚仔演員對比下

我寧願睇返佢套 Kim’s convenience store

有D shot唔差
但係唔知點解睇到好尷尬

係
其實佢演喜劇係唔錯

第一日睇Marvel?

其實真係好唔鍾意外國揀亞洲人啲選角.....

you fucking ching chong

唔明點解十環要係咁表達，定係仲未正式拎戒指
之前benk做假滿大人型好多

只要支國市場大收就當贏

打手既野

MORTAL KOMBAT FEEL

寧願佢出返iron fist 好過

套戲我會當功夫片咁睇
btw關聯你老母 用乜啲垃圾term

個主角啲衫咁簡單 慳唔少錢

覺得佢想搵華裔美國人多啲

想睇iron fist 個女主角

等網上版 一定唔入戲院

未聽過The Farewell?

我聽都諗緊係咪佢把聲
唔似

有啲場面設計得唔錯
但男主角個樣真係太衰
賊眉賊眼得太緊要

加蔥都靚仔過佢幾條街

呢d真係睇樣

我敢講靚仔做效果差好遠

唔洗遠，就偉仔做同一動作都型好多

yes

雖然好柒 但我覺得啲鬼佬好buy 尤其佢地好鐘意功夫

同埋佢老公係法國外交官

搵佢做更入到支那市場 彭奶晏咁奶共

朝偉

佢把聲嚟架

好似葉玉卿個老公

咁都好過睇完trailer = 睇完套戲
teaser都合理

利: 唔會睇

男主太似翠翠

有景甜就知一定係爛片

我覺得佢想拍Skyfall呢場戲嘅效果，但粉紅光已經唔掂

佢個樣越睇越似Jason Kui

一日中國仲存在 呢世都冇可能用台星

Iron Fist至少有靚靚女主角可以J

呢個年紀仲好撚靚仔

睇返其實佢套衫仲型

你以為啦
#StopAsianHate 聲勢咁大一定爆場

international students

習氣

讚成 +1

Shang Shang Chi Chi

godzilla vs kong又係

好撚正

chok衫果下

不如驗耳？

啲人咪又係仆去睇

睇返兩年前嘅預告片仲好睇
原來endagme己經係兩年前上映
時間過得好撚快真係

女主角勁樣衰 不了

媽好柒

真係型好多

鬼佬覺得咁先夠asian

反派嚟你話呢

佢唔整件外套都好地地

Marvel outsource咗中国公司拍?

又要打丁

啲人都係一樣仆住去睇

好似Netflix個齣Iron Fist

柒 ..... 完！

細個睇動畫啲動作嚟，龍珠咩

佢係預告片邊度出現？

女主應該搵IU

嘩，屌佢老婆丫

痴線以為中學作品

who are u?
wuhan virus

真係愈睇愈似翠翠
屌

痴線以為學生作品

呢套應該好過花木蘭好多

美國人眼中順眼/masculine/靚仔嘅Asian Male可能係呢type

好睇好多
wakanda嘅世界
黑豹嘅能力
全部都引人入去睇

反而上氣又唔知佢有乜超能力，佢個世界又係典型stereotypical 亞州/支國
唔知有咩引到人入場

覺得佢喺 Kim's Convenience 好正

鬼佬奶親支支都出事
佢地跟本唔撚明東方審美觀

支那人最鍾意吹噓乜撚野顏值鮮肉 佢就揾件山東大漢

好似淘寶啲支國潮服咁

deepfake呢
咕嚕都得 尚氣小兒科啦

有冇大大出手

anti racism + political correctness 但係最後所有野都好stereotype 其實咪又係racist, full circle

拍套nigger俠就好多黑人撐
你以為拍套支那俠就一定好多黃種人撐咩

好似im2 key左蔣志光落去咁

本身都唔會入場俾錢睇奶共m記啲戲啦下話

最弊係唔駛Deepfake我都覺得好似

嘍囉樣遠睇仲老過朝偉
證明鬼佬眼中既asian個模就係柒

好似痴線佬

屌你 巴士果幕個女主著住件衫大大個Adidas抵制

佢隻死魚眼

洗米華型好多

偉仔好型 但好似好少鏡出

條主角真係睇極都覺得好樣衰

老老實實,男生角個樣完全唔掂.
成個老粗, 唔型, 唔英俊.
九成老豆有米.

成龍班人做武術指導可skip....comments咁講，有錯不要吊，未factcheck

貓仔

梁朝偉之後會加入avenger?

邊套

但簡到偉仔演喎

搵老周仲型過佢

無人講男主角似後生習仔？

點解唔搵啲靚仔啲
男女主角都係....

想key冠希上去睇下有冇得救

屌好撚似習近平

尚氣[1]（英語：Shang-Chi，或譯作上氣）是一個虛構人物，通常被稱為「功夫大師」；他是來自由漫威漫畫所出版的美式漫畫書。尚氣由作家史蒂夫·恩格拉霍特與畫家吉姆·史達林聯合創作，他擅長各種武器或非武器的裝備，特別擅長棍、雙節棍和劍等。在後面的幾年裡，尚氣加入到復仇者聯盟，並再次學會了影分身術。英雄原型為李小龍。

睇唔到法拉係邊
佢ig話佢有

Colleen Wing

見到京東好大聲屌咗出嚟

如果當年ironman 2 華仔cast咗滿大人

開始懷疑Disney係刻意
擦鞋擦到翠翠做英雄

IU英文唔掂啦

咁梗係等開心版啦
唔係俾錢佢賺啊嘛

唔計政治都覺得好唔吸引

唔係掛

鬼妹都識簡靚仔kpop追啦

有冇人一齊研究段片有咩辱華元素
等迪迪尼CUT到套戲得半粒鐘甚至冇得上

先唔講主角個路人甲樣，個預告都完全feel唔到好睇

同翠總一樣樣

其實美國個邊係讚緊個trailer……
做到Mortal Kombat咁款
係迎合美國本地市場多啲

維尼後生嗰樣仲似

真係好Q流. 一拍埋李小龍經典.

搵得逃出魔幻紀：霸氣升呢個女做主角
依套睇勢應該係笑片來

叫甄子丹黎拍好過啦
將詠春加入marvel
實好睇過依個唔知咩黎

其實我係講佢套路姐 又好似好高科技 有自己個城 跟住打杖個到 犀牛換左獅子咁

咁樣咪政治唔正確囉 眼要夠細先奶到人仔

配音姐

搵Harry Shum Jr.做咪好囉

Shang-chi原作本來就係咁

葉問

我覺得幾好唔計殘體字同演員嘅話
可能慣左marvel啲剪接

雜主席

batman feel

第一次無興趣

佢畫嗰陣已經係咁想像
等於香港搵黑人拍野一定搵一個最大隻嘅種族定型

辱華喎

梁朝偉似男主角多D

本來上氣喺Marvel入面就算係高人氣，加上望落個trailer真係拍得幾符合歐美嗰邊既期待，應該會幾收得啦

男主個樣已經好辱華

呢套直接等上網睇

但好似冇乜李小龍影子

羅莽 羅莽

港譯係唔係生滋

亞洲都應該好「收」得

個男主角個樣柒到直頭唔想響之後嘅Marvel系列見到

等睇小粉紅去上海迪士尼搗亂

有冇人覺得個主角有啲似習

我先 1:34 adidas

睇開心版算

男主角對眼好無神
好似就訓著咁

日本呢邊望落對pv既評價幾好
依家主要真係香港插得多

真心問大陸人係覺得柒定型

未有吹拿嗰陣男主角啲言論已經有蘇玉華嘅爭議

睇Green arrow好過

唉 Ironman死左先出Mandarin 無曬feel

唔止
台灣都插得好勁

你諗下如果Lewis Tan做
成件事唔同哂

咁即係佢係凡夫俗子
但打起上黎勁過steve?
子彈都避到喎,thanos都唔得啦

梁朝偉咁型，個仔咁柒已經唔係好合邏輯

真係好樣衰

本身唔係睇開marvel漫畫，其他marvel電影trailer起碼吸引到我睇，家下呢套咪衰咗囉咁柒

cls明明係villain樣
雙目冇神
搵佢做滿大人啦屌

個人嚟講幾鍾意加埋啲bgm好似幾日式feel

留名等睇so玉華

可能全世界得連登仔反感

冇追晒，偉仔個角色同iron man有關聯？

你當又係人類極限咁囉

奧運五環

日本仔識Q睇功夫片咩

end game之後都冇咗一大半人睇

單眼皮真係望落好冇精神

唔知點解鬼佬好鍾意眼細細三尖八角面形既人
佢地覺得有型同靚既就係依種,所以好多好柒既ABC鬼佬都食得落

等於蘋果出舊屎都會有人買

呢個都鬼佬樣， 簡簡單單搵返個正常靚仔亞洲人做得唔得

由最初公佈選角就屌到依家
見過仲有支人留言話「看到男女主角選甚麼樣子，就知道老外是不安好心」

係停咗一年啫
基本上MCU個人氣至少係美國都仲Keep住
同埋有MCU新片咪又係一堆人衝去睇

接唔到係咪斷氣

有冇人覺得佢似習大大?
尤其係對眼

其實朝偉可能係用嚟包底
唔鐘意主角都起碼有朝偉

日本超級英雄來？
忍者來wo

black window都衝去打thanos班啦，是撚但啦

講真男主角個樣我就冇咩所謂
係啲景同MCU太脫節
如果下條trailer有多啲MCU references會好啲

其實唔係特別差姐
不過條女把聲搞到我諗起 nba 2k18 個 b-fresh

佢支持64屠城堅型

梁朝偉 做反派？

大陸都唔鐘意佢
兩邊不是人

佢個Chole 樣好尷尬唔講以為係YouTube d假膠cover

真心問鬼佬覺得偉仔型定柒

真係會同我哋調返轉覺得主角型，偉仔反而先係柒嗰個？

漫畫Mandarin係Ironman宿敵 等於Batman嘅Joker咁上下啦

Chok 樣 on9 auto correct

係呀 一開波話拍已經係做滿大人

笑左出聲

條友真係完全冇星味

唔明點解Ludi Lin會輸比佢...

其實偉仔本身知名度係咪全大陸都識？

係咪有陳法拉

洗咩等睇
大撚把黃絲仲繼續睇開心睇迪士尼
乜柒靈魂奇遇記，乜柒wandavision
垃撚圾

留名睇最後連登仔奶到鼠鼠聲

利申：頂唔順

係要搵埋啲騎呢人做男女主角

正正常常搵返啲靚仔靚女做男女主角， 例如法拉做返女主角咪大家開開心心打j囉

係鬼咩
睇下台灣人留言

但係佢撐雨傘

好似話spider man 有段時間無左能力
係shang chi 教佢功夫

連登仔: 男主好柒

大陸人: 女主好醜

少數想個反派打柒主角嘅戲

黎緊mcu 反派應該仲勁過thanos, 打功夫都加入到avenger ？ 中國功夫打外星人

我型好撚多喎

Cls 無打戲名既話都唔知係marvel 戲

呢套將會係 我第一套唔會入戲院睇既MCU戲

綠幕到有啲明顯

手部痙攣咁

Ironman第三集搞臭咗Mandarin
加上驚玉華
改咗個鳩名叫文武

國家要穩定呀

哇咁撚堅，點解im3唔正正經經搵番偉仔做反派

推到禁播

Stan Lee is gone

原來個樣要靚仔真係咁緊要

唔撚明點解im3 個滿大人係假狗

Awkwafina咁紅都唔識

主角好樣衰

點解梁朝偉個樣搞到好怪咁
同埋最後個幕巴士係咪suppose係笑位黎 好尷尬

除咗梁朝偉，啲Asian個個都路人甲樣

唔一定要好靚仔
只係

但我覺得trailer 幾好, 唔通全部同你講晒嗰層節咩

唉， 搵呢條撚樣演真係嘥鳩曬

係咪話本身真人快打個男主有casting尚氣，但衰左

但好似因為支那
所以依家唔係叫滿大人

Marvel 係咁，鐘意有一二個位搞笑。不過個下唔好笑

外國人本身識唔識偉仔係邊個， 佢知名度係咪不及甄子丹

唔識唔係佢嘅錯
佢話佢醜係事實，有問題？

jj

預備做蜘蛛俠師父

下 唔撚洗問啦下麻

覺得幾好

有冇人搵到法拉係邊?

其實佢咩料...

係咪呢個？型好撚多喎

大家都是中國人

未見

嗰時睇netflix，馮德倫導嗰套Wu assassins 已經覺得好型
Lewis Tan重要夠高，依個睇落好矮

成個trailer已經聞到浸B級Netflix爛片feel
鬼叫disney趕住政治正確

但搵佢拍會唔會係因為條女識falcon啊？ antman到falcon咪就係搵佢問antman係邊架囉 定係同演員唔同角色？

I’m gonna fuck you up

經過im3之後成日覺得mandarin係d on9角色

主角有無武肺病毒

green arrow is dead

條仔四十歲阿叔咁

係佢屌 超型囉

左邊咁似梁朝偉

唔撚係掛邊個選角拎去打靶啦

個剪接，係巴士到打完人，條女問who are you然後擺pose，做乜9啫

貼殘體source會比人吊到飛起架

講真我成日覺得marvel d笑位好多都尷尷尬尬

例如endgame入面個war machine黑人

把聲唔係梁朝偉把聲咩？
記得佢英文好好架

漫畫佢係gg師傅？

下，真係唔清楚喎

這麼醜的佬

有段時間spidey 無左super power
教佢功夫

完全唔撚吸引

有Awkwafina就知係笑片

咪即係龍珠入面嘅無限咁嘅級數 無限全地球最強

就係佢

中間有幕企主角左邊果個係咪？

有d似習大大個樣

marvel屎上最柒trailer沒有之一

條友本身哈爾濱人 正宗蝗

私生子

主角藍到癲，唔睇

係 都拎過鳯凰之力

有啲似瘦咗同後生咗嘅維尼

電影觀一早唔同漫畫世界

我寫包單呢條上氣係電影最多只係卒仔level

你咩料？

偉仔得一套晒晒

Avengers啲搞笑位整到套戲好唔認真 搞到無哂一種對抗外星惡勢力既感覺。

可能iron fist 2 仲好睇

做劉康嗰個Ludi Lin都有份cast, 都好撚型

鬼佬鍾意北佬樣

點解單眼皮!
係咪歧視!
大家一齊投訴佢

我以為佢會cast 到

等睇套戲好似之前套花木蘭咁拍咗好似冇拍過咁

有閃電五連鞭嘅feel

我唔儲av的

其實林路迪真係最適合演尚氣

Jackie chan係鬼佬眼中先係最紅

jj似d

1:21嗰個

嗰個係Anna Anaka
靚女過Awkwafina好多啦

我想睇d人屌住睇

點解老王都型得多

佢個樣傻傻哋 做Kim’s Convenience就啱

笑死 連一流功夫片都做唔到

呢套好似有法拉
但都唔會入場
88

同成蟲果啲9打戲有乜分別

睇呢套我不如慳返啲時間重睇daredevil

套野賣點係功夫打魔法

個個鬼佬話想睇成龍拍依套喎

呢套幾好笑，笑到我gurgur 聲

ching係咪覺得all asians look the same

梁朝偉

????

扛200斤走10里山路不換肩

有錢就是任性

pin this

Guitar superhero

嗰套好睇還好睇
但佢個樣真係唔襯做superhero
Casting嗰個死撚左去算啦

成蟲戲9打?
呢套有全盛時期成蟲戲7成都不得了啦

男主角起碼夠大隻，女主角真係......

鬼佬拍唔拍到功夫神髓,好懷疑

佢做咗Iron fist先嚟cut 劇

real war machine好尷尬

女主好出名

好憎MCU搞鳩咗兩個大反派級角色
一個係Mandarin
另一個係Grandmaster

《武備志．兵訣評．尉繚子．將理》：「如此關聯良民，皆囚之情也。」

完全無華人味道喎

叫佢拍文藝片囉

佢係Marvel界數一數二嘅武術大師
Iron man都有跟佢學

咪係 唔想睇條immortal on9 jai

佢搞笑無問題
扮型真係出事
即係睇醬爆做小丑係OK
但要睇醬爆做男主角仲要扮型做英雄就......

哥斯拉已經係撚咁有隻狗出現。

我岩岩以為P圖

錯！係賭~~~~~~~~聖！

係 影分身
氣功

鬼佬拍功夫片永遠搣唔甩嗰種柒味好似綠箭俠嗰隻咁
定係鬼佬市場好鐘意呢d先拍成咁

係咁數有咩time travel電影出嚟
心諗don’t know do what

屌餅印

本身ten rings勁到仆街
thanos都打得贏
電影應該大改

弱化版daredevil
daredevil有對柺都有啲特別
佢得一支棍仲要套杉腰帶都冇個即係冇得帶其他兵器
我係編劇嘅話至少畀支可以變三節棍嘅長棍佢

最有華人味荷李活男演員我只服Daniel

之前有Stan果啲會幽默好多
換咗Awkwafina加埋佢個招牌烚熟狗頭式笑容
變到只剩番老尷嘅感覺

唔好講啲唔講啲
佢之後已經澄清番係傳媒扭曲佢意思
梁朝偉係雨傘運動都有撐香港人
反送中又係Facebook 度隱晦咁講
呢套尚氣俾人話辱華一樣照拍

其後梁朝偉在《英雄》首映禮中，公開為自己的言論解話：「我只不過是一個演員，興趣是演戲，不搞政治，日前我只是針對『殘劍』這個角色的看法，去回答人家的問題，並不代表我個人的意見，報導也不是我當初的意思，會造成此次誤會我覺得好遺憾！【英雄】台前幕後工作人員，花了好多心思拍這部電影，其他人怎麼看梁朝偉，我不介意，但希望大家別將這事情複雜化，也不希望影響到觀眾看電影的心情，否則對張藝謀以及其他人不公平。希望這件事到此為止，我不想將這件事複雜化，我以後也不想再講了！」

同手套差唔多

google睇咗堆佢啲相
真心似翠翠

grandmaster ok wor

習氣與十里路不換肩傳奇

屌
叫Nobody入埋MCU

應該唔會有下集
因為「尚」氣唔接下氣

後尾係巴士個段好成蟲feel

黃種人真係好樣衰 完全唔適合做主角

但係個劉屍墓紅到入血

點解唔揾伍允龍

冇人識佢

唔搵彥祖先on9

正反派掉轉就fit哂

佢講過咩想知

呢條翠翠都唔出名啦

係幾靚！佢係唔係混血？

似樣到私生子級數

有d似習大大

葉問 (Marvel版)

佢應該係竹林嗰個女人

MCU新Ten ring 示意圖

有啲似Ronnie Chieng
如果搵佢拍我應該會睇

我賭10蚊葉問好打過呢條蛋散

佢有份 但唔知做咩角色

Diu 點解可以拍到現代成蟲咁 睇少呢套我諗唔影響對全系列劇情理解啩

屌男主角真係好撚樣衰

中英mix

好似楊紫瓊黎

一諗起就火起！
係戲院睇第三集
哥斯拉後面有隻咁紅咁大又咁柒既廣告
當下即刻爆左句粗口

楊紫瓊銀河守護隊出咗仲會喺呢度出？

阿爸係英格蘭人
阿媽係星加坡人

一撚定唔影響，一齊杯葛咪撚睇呢套Marvel之屎

完全係鬼佬拉高隻眼啲樣黎
屌你老母咁多樣唔揀係要揀呢啲樣

支持武漢
反人用武漢肺炎
支人理解濕市場文化
叫所有亞裔美國人唔好投Trump
叫人用抖音唔用twitter

mcu有好幾個咁既case
當撞樣

有呀
不過依套戲女主應該係張萌

真係唔掂
睇完圖唔敢睇trailer

似係法拉多啲
佢ig有宣傳話自己hiding

佢響Thor 3入面全面鳩化喎
Jeff Goldblum演到佢成個低能仔咁
雖然Thor 3主打搞笑

一浸民工味

呢條友雖然係支國出世
但五歲已經過咗加拿大生活
根本係加拿大人嚟
為擦鞋先講鳩話
最賤格係呢種

以為係個條女肥撚咗
自膠

楊紫瓊cast 左一個叫做Jiang Nan既角色
fala就叫Jiang li 唔知兩個有咩關係

佢問題

笑咗出聲

睇到有人講話呢個綠衫人係陳法拉

花木蘭老豆又係同習大大一樣樣

利申冇睇

有幾個則面真係似

好似無改過咁

會唔會係戴面譜個個係佢？
竹林個個係楊紫瓊

翠翠走去賺美金？

真係唔用戒指改用臂環架屌

拍到好似劇咁

劇都好過佢好撚多

中國人不吃這套

呢個至少20 rings啦

要入mcu起碼要空手對槍械

係咪維尼私生子？？？

一撚樣樣

柒撚到飛起
屌你老母

你的樣子如何巴打

竹林係法拉
佢個角色之前已經有玩具圖，係竹林女件衫

都有機

有冇圖

預告嗰時好有霸氣 正片出黎係利物浦fans

同mortal kombat Shang Tsung一Q樣

就咁睇預告片係垃圾級數 男主角似習近平都算 而角色原型係李小龍 睇咗幾次都搵唔到南派功夫嘅風格 或者任何李小龍嘅特色

退一步嚟講直頭連荷里活常用嘅袁和平式嘅北派風格都冇 完全係掛羊頭賣狗肉嘅垃圾 根本係一套披住黃皮膚同功夫名嘅普通動作片

我估中了

港版marvel comment係另一個世界

竟然

香港一定係屌
唔使問

咁佢都有戲份喎
仲同mandarin 打得下

戴面譜個個真係越睇越似女人

真

有打戲既fala

好柒下，要畀錢睇，不了

法拉打潮偉

歧視亞洲人
咁多型嘅靚嘅唔搵，搵啲最柒嘅

邊個care你睇唔睇

羨慕人哋大隻都叫做歧視

女主紅就得啦

鬼佬好 buy

唔洗錢都唔想睇
除非有人執到成套deep fake改左男主角個樣

有幕佢好似話thor vein流緊乜個幕又係睇到尷尬，以為觀眾覺得好好笑咁…

好眼力

TL？

鬼佬全部都想睇

。。。真

無違和感

你睇下d鬼佬食開d咩asian lady你就知
同埋d鬼佬真係好撚審美疲勞兼值要求

佢地識閪咩叫功夫..

我諗冇乜邊個柒得過原裝果個

眼就有咁細得咁細
accent就有咁native得咁native

1:07 唔知係咪同一人，但好似法拉

鬼佬眼中除左李小龍就 jackie Chan係功夫啦

之前mortal kombat佢做劉康

黃褲

睇住黎，香港一定高票房

叻返次啦香港人

點解唔直接cast成龍做mandarin

之前Marvel字宙最唔收得既係邊套?

依個唔知 我見外國幾多人想成龍做

關咩事，大部分亞洲人都覺得柒，係鬼佬垃圾審美

thor 2

其實梁朝偉先係主角

發現男主有d鬚嘅樣會好少少睇落有返少少演員feel

9成同花木蘭一樣 劣評如潮

外國未必

如果唔計個主角柒，套嘢暫時睇落都ok嘅

陳法拉係邊

睇完唔知有乜吸引

靈魂ok吖，冇支拿野，卡通pixar好似唔奶？

睇trailer好似冇乜李小龍feel

將人定型其實已經唔係幾好
Even係d偏好嘅quality

上網睇

under 迪士尼，咪又係迪士尼賺錢

日本動漫嘅美國佬成日都係金髮大隻佬

Marvel： wfc 香港市場

好柒啊

咁叫算英雄？

成套雷神3由頭尷到落尾一樣大把盲撚話好睇好笑

個主角個feel似係畀真正主角打低既npc

條友個樣未撚訓醒？隻眼咁細...

睇葉問好過

連登仔瘦到第三國家咁 變男神

羅莽勁d

連登仔：香港民族唔係亞洲人

無計 搵食艱難，國家有冇外匯
唯有拋個身出黎做

唔睇樣淨睇衫都屌咗出聲，呢件乜撚野嚟

Endgame之後對mcu嘅情意結都完埋
以後唔會套套入場，呢部更加唔洗諗

推出去大陸分分鐘冇得上

最弊係連支國班人都鬧主角樣衰

你唔好理
成蟲外國人好受落
華人再加成蟲式戲碼
MC今次真係打保守牌

東亞人共識黎
屌你鬼佬又撚9 ching chong

佢好好多wo 大佬

朝偉把聲搵人配? 仔又唔得 女又唔多得 都唔知想點
屌你老尾又係香港又係京東廣告 其實D外國人知唔知其實冇撚人用

羅莽其實好多鬼佬fans

話左唔係配音

套戲target唔係比香港人睇

加蔥起碼唔係支那北佬樣

我知你嬲到打到d字亂左

朝偉把聲執過龍
最離譜係望落後生過柒頭男主，然後叫佢son..

滿大人
ironman 3入面果個敵人嘅真身

呢個動作係咪抄宇宙最強

遲唔會遲，早唔會早！

你感覺同我一樣

長髮偉仔似講番佢以為點發圍

中狀元救老母！

佢點做到偉仔個仔

閃電五連鞭個勢都屌打柒頭男主

再爭取

鬼妹樣擺撚明啦

要顧住支那人玻璃心，改左叫文武

朝偉雖然老，但都重算係型嘅
但個男主角真係路人樣到
完全無星味，重要咁撚樣衰，成個醬爆咁

寧願睇黑人都好

利申：Marvel死忠，每套都有睇，但今次真係攪唔掂，男女主角都好撚7呀

唔通呢個男主又做到咩

郭晉安都做到娥姐個仔啦屌

唔影響，你千其唔好睇

時間岩岩好

佢真心型棍

佢有份拍gotg？

法拉trailer出左場未

好型，但個頭唔太啱

做英雄側邊啲工具人就差唔多

偉仔同法拉對打 做乜鳩

點解主角唔可以搵個靚仔啲既 一啲英雄感覺都無

第二集有 客串少少嗰度

臥虎藏龍致敬

真係寧願佢搵劉亦菲拍好過
花木蘭個男主雖然都係鳳眼但charm好多

中狀元救老母，時間啱啱好

朝偉啲英文不嬲都好勁
你不如去youtube聽下佢講英文先啦

主角個樣真係最大敗筆位，點睇都聯繫唔到個型字

好樣好2打6 feel

一齊dislike，比marvel知我地香港人唔buy

農民工feel佢呢個look應該係富士康砌電話

仲要話呢條無氣係MCU 下個階段重要，
diu我唔係要對住佢J多幾年牙麻？

即係我地assemble緊既時候無啦啦走條foodpanda 出黎問有冇人叫外賣咁

Marvel d戲都唔止係得一兩個位加笑位啦
好多時候明明一d認真位 都要加幾句懶搞笑既野真係好令人反感ca2真係mcu清泉

佢做個票房應該更加爆

tony我諗外國知名度唔算高，donnie yen, jetli呢d應該紅過佢唔少

做人俾d骨氣啦，反中共就咪睇奶共片啦你

明明諸神的黃昏劇情好撚dark 套戲就拍到好歡樂 仲搞埋一大堆sex jokes 成班友就覺得好好睇好好笑好多笑話仲係好尷尬

似俾李小龍一拳一件個d 2打6

驚佢唔小心鞭撚死其他演員 所以冇揀佢

肯定又話咩史上最好睇 最靚仔既主角

之前captain marvel已經係咁 明明就柒撚到仆街

點解個男主個樣咁柒

硬係覺得佢對眼好冇神咁

醬爆做超級英雄

難講鬼佬啲審美觀同我地唔同,
你睇佢地點睇女就知

佢意思trailer把聲唔多似係佢本人

好，靠連登仔一齊dislike

支國都唔Buy

唔係真係咁樣取代咗十隻戒指嘛，定係未揾到

做少少犧牲擺睇套垃圾marvel奶共片都唔肯，學咩人反中共呀你

十環，變左手環
鐵線拳

屌你老母個男主角醜到咁撚樣
等票房仆直啦

鬼佬都會睇得出kpop個班d人樣掛

好過你條nobody

連登定律
呢排一撚定大賣

最尾懶係型咁擺pose想嘔
收收皮啦 又唔撚靚仔

龍手size嘅戒指
Fin Fang Foom

你講漫畫漫畫成個伍允龍咁

以為自己好撚型

又打鬼佬？似拍葉問嘅feel多過拍superhero

咁講又有啲道理，希望最後變成人size 戒指
但恐怕滿大人又係一集即棄

老實講,我覺得鬼佬會buy

鬼佬全好評

屌打男主角

其實幾似樣同翠翠

宇宙最強地球人

有陣邪味 好正

男主咁柒 不了

屌 我知似邊個啦
民賤聯個大波林琳

唔係幾勁 係好撚勁

真係好柒

屌，連登仔冇幫手dislike

因為有啲東方獵奇feel,鬼佬眼中既東方文化

尚氣唔接下氣

真 無一part吸引

係
不過人哋Christian bale 型好撚多

有啲咩好睇，同啲大陸武打片有分別咩

好撚憎佢呢啲玩膠，正正常常整個真係邪惡既反派唔得？成日美化啲反派，Thanos 又係咁。以後都廢事去戲院睇 套套戲都玩膠

好撚藍𠻹

屌咩拎神作同呢條奶共柒片比

幾十年都冇變過

咪係 明明其他樓乜柒都無

有無cap圖

朝偉咪又係藍絲
屌

本是同根生

垃圾marvel 狗也不屌 幾時有飛賣？

如過唔係彭于晏奶共，我都覺彭于晏岩

黑鏡呢集型到瀨屎

肥到

一睇條片梁朝偉d演技都高幾班

諗起緊握扶手 關愛讓座～

可能呢個個樣邪邪地，marvel唔簡佢

真係好撚似雜大大
係咪特登

我覺得佢衰在靚仔
講邪氣依家件老翻維尼咪仲奸
十足十小嘍囉

反而 好有興趣想知鬼佬同中國人自己拍嘅電影 都係用功夫作為題作 班中國人會中意邊種

陳國坤 林俊傑都啱做

有啲似維尼

因為佢係香港裔演員

夜魔俠打7佢la

唔夠打

好憎荷里活拍黃種人戲但講英文 好出戲

true , 用kims convenience個男主好似

唔係講笑 , 第一眼見到張poster真係以為係維尼改圖

kims conveniencr，攪開笑既，好差既選角

成套野都大量支那人 jm9

唔洗錢睇都唔撚會睇

梁家輝都係Tony Leung

真人快打仲吸引
後生又唔係後生
阿叔樣點解唔搵常威

其實個scene幾靚

應該係坡佬 馬拉 印尼之類

好撚7
唔係乜撚嘢角色拍真人都好睇架

iron fist?

算啦 14年袁詠儀都撐估中 到今時今日咪又係奶到雪雪聲不過梁朝偉呢排都冇發聲就唔知啦

好撚柒 成個三和大神咁

柒到飛起

同上面兩個比我完全唔明點解佢會跑出
除非佢係習翠翠私生子

肯定因為唔夠asian

其實滿大人呢個名有咩問題？

唔係講笑，咁樣仲好過原本

咁又唔怪得佢地 佢地覺得亞洲人樣係冇咩輪廓 單眼皮細眼如果搵個高鼻大眼雙眼皮咁同佢地白人樣差唔多就冇左特色

香港同大陸終於連成一線

搵憑軟硬不如搵伍允龍好過啦 同漫畫個下氣match哂

屌， 真係 上面是但一個做都好
鬼佬隻眼睇乜 ，

求其擺個姿勢咪算 做乜撚野虎形拳 好撚老土

真心屌佢老味，如果係揀彭于晏應該多好多人睇
算啦唯有睇梁朝偉同J吓法拉算了

完全認同 開頭都以為一定係佢

其實下氣個概念都係抄小龍姐 正正經經擺呢個post咪好 做乜撚野虎形拳

𨳒你個男主角

好心想奶共，都搵個符合返亞洲審美觀
正正常常都好呀，條友直情係樣衰
花木蘭拍得差，但起碼識搵劉亦菲
條友如果係tbb肯定做大隻佬Rocky呢啲戇鳩角色

連Doctor Strange入兩個Wong都順眼過佢

個男主角無星味

想睇

好柒好cringe
連trailer都睇唔落

好撚樣衰

笑撚死
劉思幕起碼六呎高加大隻
連登仔憑咩

最終幻想 連登篇

X調查？

大家好我是will

做過德勤，但最終被解僱

紀曉嵐咁嘅樣

Ok see you.

主角好醜